「黃色經濟圈」黃店手足生意跌九成面臨結業，救得一間得一間。

養開兩隻狗狗，搵緊D黃色寵物店買野。發現呢間黃色寵物店好似好大獲。

呢間嘢店主六月九號已經有去遊行，又參與罷工同收留手足，不過唔多起眼。同埋見佢愛心爆登, 好似養開唐狗, 早兩日仲救左隻雀返去養。

而家無人去旅行, 實無人放狗係佢到寄宿。琴日見佢出左個post好似要執笠。手足，救下啲小店，唔好淨係搞黃色美食團啦，救得一間得一間啦。唔係點L樣搞大個黃色經濟圈啊！

大家冇養竉物罷多個like同share,有養動物就買下野啦
Facebook：
IG:
—————————————————————————-
唐果屋的”唐”，是唐狗的”唐”。這幾年，我眼見一些口裡說很愛動物，很想做義工的人最後原來都只是愛自己的寵物。唐狗？不了！
小sher子收留的都是唐狗，主力幫的都是唐狗，為甚麼？因為他們正正是被忽略被歧視的一群。我聽過不少主人向我訴苦，寵物美容師不做唐狗；寵物店不收唐狗。唐狗做錯甚麼了嗎？

我由2013年開始接觸流浪動物，不經不覺已經走了這條不歸路7年了。這7 年內前前後後收留了差不多十隻的唐狗，暫托過及救過的狗狗都沒有數過有幾多了。我由一個Merchandiser變做一個Pet Sitter再到現在開設狗民宿，全職做個狗奴才。

我以為只要我是真心愛錫動物，就會有人賞識，大家都會放心將小動物交托給我照顧，可是我不是一個做生意的材料。由2019年5月尾我開設唐果屋，我花了很多心機去裝飾這個破舊的屋和長滿雜草的花園。不過6月初反送中運動就開始了。我不敢說運動對我的生意有沒有影響，因為開業初期，生意少是預計之內。可是過了半年後就遇上武肺肆港，全球疫情嚴重，大家足不出戶，更不用說去旅行吧！
這半年，雖然我有表明自己的政治立場，但我堅持不借自己的立場去宣傳，因為唐果屋賣的是質素，我不想吃人血饅頭！手足用生命前途去換取全港的自由，我在後面坐享其成？我做不出。
Poly一戰後大家的課外活動少了，疫情關係街上的人也少了，大家要維繫這場運動，要靠擴大黃色經濟圈。就在這個時候，感激連登巴絲推了推唐果屋，我們素未某面，感謝你們信任和支持小sher子，讓我再次感到這個運動的精神，齊上齊落，手足不是condom。
這次五一黃金週的確多了手足來光顧買寵物用品，可是由今年年頭捱到今天快要四個月了，唐果屋的寄宿生意跌了九成。縱使最後撐不過去這個疫情，要結束營業，我依然感謝支持過唐果屋的朋友，來唐果屋玩過的小朋友！多謝你們都這麼喜歡唐果屋及小sher子。
若果唐果屋最後真的要結業，是這個政府，以及散播chinese virus的支那人所害的。大家要記住我們的抗爭之路未走完，光復香港、時代革命！

#光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #黃店 #黃色經濟圈不只是口號 #黃藍地圖

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

推

又上黎乞飯食

我都有幫襯過，店主好撚黃
痴撚線，佢執左隻咩野怪獸返來

616已經開始表態啦，仲收留手足。

可惜無養，照幫推

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

講咁多野托柒咩 俾錢啦手足黎

推推推

幫推

Push

唉

幫空氣推

五一買左糧 未有嘢買住
幫推